幸福的煩惱！蘇斯克查：曼聯有太多優秀球員

2019-01-26 08:28:24

英足盃曼聯3-1擊敗阿仙奴晉級下一輪，賽後紅魔教練蘇斯克查參加新聞記者會。他表示曼聯淘汰阿仙奴晉級下一輪非常完美，球隊當中優秀球星實在太多了，這令他有了「幸福的煩惱」。

蘇斯克查表示：「在英足盃中晉級，這是一件再好不過的事情了。你知道，英足盃是一項困難的賽事。今天我們的表現亦配得上贏波，我們看起來踢得很有條理，球員的狀態也不錯。在贏下熱刺之後，球隊的士氣與狀態都有明顯的進步。但現在顯然還不是慶祝的時候，我們還需要為下一場比賽做充分的準備，我們還需要充分挖掘自己的潛力，在效率以及態度上有所提升，保持專注。」

在今場比賽當中，曼聯的反擊頻頻奏效，球隊的第二個入球正是一個經典反擊入球，對此蘇斯克查稱：「是的！反擊一直都是曼聯的傳統與經典。過去，我們在面對阿仙奴時，朗尼、C.朗拿度、朴智星等人都入過不少的反擊入球，這是我們的戰術之一。我們一直想要提升在反擊當中的質量，今天我們做得還不錯。」

今場輪換出場的山齊士與盧卡古都有非常出色的發揮，山齊士有入球，盧卡古有2次助攻。對此，蘇斯克查也承認他遇到選人的困難症：「說實話，曼聯有非常多的優秀球員，這反而使我有些不知所措，我有時候也不知道要派誰出場了。但我的一個原則是派上狀態更好，以及適應戰術打法的球員，適合面對的這個對手的球員。我們有很多比賽要踢，每個人都有機會。接下來我們需要休息一下，因為還有重要的比賽等著我們。我希望在每一場比賽當中都看到一支充滿活力的球隊。」

爭四難因落後太多！蘇帥：有些球員配不上曼聯
2019-04-22 01:47:58

英超第35輪，曼聯作客0-4負於愛華頓。賽後曼聯教練蘇斯克查接受了《BBC》的採訪，他認為球隊今場表現的一無是處，有些球員的表現是配不上曼聯，但球隊仍然要向前看。

蘇斯克查說：「球隊沒有展示出應該有的實力，有些球員的表現是配不上曼聯。我向所有與曼聯球會有關的人表現歉意。今天我們唯一能夠昂著頭離開的是曼聯球迷，但我對他們感到很愧疚，我們沒有踢出曼聯的比賽。」

在談到失敗原因時，蘇帥說：「我不知道哪裡出了問題。從比賽的一開始我們就被壓制了，一切都出錯了。愛華頓在各個方面都做得比我們好，我們光有天賦是遠遠不夠的。我曾告訴他們，要在曼聯效力你必須付得更多，我一直想讓曼聯隊成為最努力的球隊，這是費格遜當年要求我們的，包括像大衛碧咸、傑斯等人他們也是最努力的球員，無論你的天賦多強，你的速度有多快，我們必須更加努力成為一個整體。我說我會盡最大的努力嘗試在這裡取得成功，但有些球員註定不會成為成功的一部分，有些球員則配得上成功。」

so9思覺失調

冇得加人工咪趕你走

躝啦蘇狗

歐霸料

降班料

放水皇者

好幸福呀